
Praca domowa #1
===============

Stworzyć serwer  przyjmujący dwie liczby i zwracający ich sumę oraz przykładowego interaktywnego klienta.
Serwer powinien zostać uruchomiony na maszynie laboratoryjnej i działać po wylogowaniu z niej. W tym zadaniu
pomoże komenda screen (dokumentacja po wpisaniu komendy ``man screen``).